而家用緊6500+2097濾綿當日常口罩。

四眼仔用後感表示正到仆街。

但有樣麻煩就係成日唔知點儲存好
每日用完返到屋企就咁拆對2097落黎放入密實膠袋
之後豬咀用酒精抹下，一星期就大清一次

有人話對filter唔好拆，有人又話要拆開分開擺。
所以我好迷惘，唔知自己做得啱唔啱

有無手足指教下。

分開放
乾淨紙係底
Filter 面向下
擰位向上加左樽蓋包住
好似啲人講紙巾包口罩咁

罩就上乳貼就睇片啦